{
  "_comment": "简体中文物品名称翻译。",
  "Advanced ARC Powercell": "高级ARC能量电池",
  "Advanced Electrical Components": "高级电气元件",
  "Advanced Mechanical Components": "高级机械元件",
  "Agave": "龙舌兰",
  "Air Freshener": "空气清新剂",
  "Alarm Clock": "闹钟",
  "Antiseptic": "消毒剂",
  "Apricot": "杏子",
  "ARC Alloy": "ARC合金",
  "ARC Circuitry": "ARC电路",
  "ARC Coolant": "ARC冷却液",
  "ARC Flex Rubber": "ARC柔性橡胶",
  "ARC Motion Core": "ARC运动核心",
  "ARC Performance Steel": "ARC高性能钢",
  "ARC Powercell": "ARC能量电池",
  "ARC Synthetic Resin": "ARC合成树脂",
  "ARC Thermo Lining": "ARC隔热衬里",
  "Assorted Seeds": "混合种子",
  "Bastion Cell": "堡垒电池",
  "Battery": "电池",
  "Bicycle Pump": "打气筒",
  "Bloated Tuna Can": "鼓起的金枪鱼罐头",
  "Blue Gate Communication Tower Key": "蓝门通信塔钥匙",
  "Blue Gate Confiscation Room Key": "蓝门没收室钥匙",
  "Blue Gate Cellar Key": "蓝门地窖钥匙",
  "Blue Gate Village Key": "蓝门村庄钥匙",
  "Bombardier Cell": "轰炸机电池",
  "Breathtaking Snow Globe": "惊艳雪球摆件",
  "Broken Flashlight": "损坏的手电筒",
  "Broken Guidance System": "损坏的制导系统",
  "Broken Handheld Radio": "损坏的手持电台",
  "Broken Taser": "损坏的电击枪",
  "Buried City Hospital Key": "埋没之城医院钥匙",
  "Buried City JKV Employee Access Card": "埋没之城JKV员工门禁卡",
  "Buried City Residential Mastery Key": "埋没之城住宅总钥匙",
  "Buried City Town Hall Key": "埋没之城市政厅钥匙",
  "Burned ARC Circuitry": "烧毁的ARC电路",
  "Camera Lens": "相机镜头",
  "Candle Holder": "烛台",
  "Canister": "罐子",
  "Cat Bed": "猫窝",
  "Chemicals": "化学品",
  "Coffee Pot": "咖啡壶",
  "Complex Gun Parts": "复杂枪械部件",
  "Coolant": "冷却液",
  "Cooling Coil": "冷却线圈",
  "Cooling Fan": "冷却风扇",
  "Cracked Bioscanner": "破裂的生物扫描仪",
  "Crude Explosives": "粗制炸药",
  "Crumpled Plastic Bottle": "皱巴巴的塑料瓶",
  "Dam Control Tower Key": "大坝控制塔钥匙",
  "Dam Staff Room Key": "大坝员工室钥匙",
  "Dam Surveillance Key": "大坝监控室钥匙",
  "Dam Testing Annex Key": "大坝测试附楼钥匙",
  "Dam Utility Key": "大坝杂物间钥匙",
  "Damaged ARC Motion Core": "损坏的ARC运动核心",
  "Damaged ARC Powercell": "损坏的ARC能量电池",
  "Damaged Fireball Burner": "损坏的火球喷射器",
  "Damaged Heat Sink": "损坏的散热片",
  "Damaged Hornet Driver": "损坏的黄蜂驱动器",
  "Damaged Rocketeer Driver": "损坏的火箭手驱动器",
  "Damaged Snitch Scanner": "损坏的告密者扫描仪",
  "Damaged Tick Pod": "损坏的蜱虫舱",
  "Damaged Wasp Driver": "损坏的黄蜂驱动模组",
  "Dart Board": "飞镖盘",
  "Deflated Football": "瘪掉的足球",
  "Degraded ARC Rubber": "劣化的ARC橡胶",
  "Diving Goggles": "潜水护目镜",
  "Dog Collar": "狗项圈",
  "Dried-Out ARC Resin": "干枯的ARC树脂",
  "Duct Tape": "管道胶带",
  "Durable Cloth": "耐用布料",
  "Electrical Components": "电气元件",
  "Empty Wine Bottle": "空酒瓶",
  "Exodus Modules": "出航模块",
  "Expired Pasta": "过期意面",
  "Expired Respirator": "过期呼吸器",
  "Explosive Compound": "爆炸化合物",
  "Fabric": "布料",
  "Faded Photograph": "褪色照片",
  "Fertilizer": "肥料",
  "Film Reel": "胶片卷轴",
  "Fine Wristwatch": "精致腕表",
  "Fireball Burner": "火球喷射器",
  "Frequency Modulation Box": "调频盒",
  "Fried Motherboard": "烧毁的主板",
  "Frying Pan": "煎锅",
  "Garlic Press": "蒜泥器",
  "Great Mullein": "毛蕊花",
  "Headphones": "耳机",
  "Heavy Gun Parts": "重型枪械部件",
  "Hornet Driver": "黄蜂驱动器",
  "Household Cleaner": "家用清洁剂",
  "Humidifier": "加湿器",
  "Ice Cream Scooper": "冰淇淋勺",
  "Impure ARC Coolant": "不纯的ARC冷却液",
  "Industrial Battery": "工业电池",
  "Industrial Charger": "工业充电器",
  "Industrial Magnet": "工业磁铁",
  "Ion Sputter": "离子溅射装置",
  "Laboratory Reagents": "实验试剂",
  "Lance's Mixtape (5th Edition)": "兰斯的混音带（第5版）",
  "Lemon": "柠檬",
  "Leaper Pulse Unit": "跳跃者脉冲单元",
  "Light Bulb": "灯泡",
  "Light Gun Parts": "轻型枪械部件",
  "Magnet": "磁铁",
  "Magnetic Accelerator": "磁加速器",
  "Magnetron": "磁控管",
  "Matriarch Reactor": "族母反应堆",
  "Mechanical Components": "机械元件",
  "Medium Gun Parts": "中型枪械部件",
  "Metal Brackets": "金属支架",
  "Metal Parts": "金属部件",
  "Microscope": "显微镜",
  "Mini Centrifuge": "迷你离心机",
  "Mod Components": "模组部件",
  "Moss": "苔藓",
  "Motor": "电机",
  "Mushroom": "蘑菇",
  "Music Album": "音乐专辑",
  "Music Box": "八音盒",
  "Number Plate": "车牌",
  "Oil": "食用油",
  "Olives": "橄榄",
  "Painted Box": "彩绘盒子",
  "Patrol Car Key": "巡逻车钥匙",
  "Plastic Parts": "塑料部件",
  "Playing Cards": "扑克牌",
  "Polluted Air Filter": "被污染的空气滤芯",
  "Pop Trigger": "爆音扳机",
  "Portable TV": "便携电视",
  "Pottery": "陶器",
  "Power Bank": "移动电源",
  "Power Cable": "电源线",
  "Power Rod": "能量棒",
  "Prickly Pear": "仙人掌果",
  "Processor": "处理器",
  "Projector": "投影仪",
  "Queen Reactor": "女王反应堆",
  "Radio": "收音机",
  "Radio Relay": "无线电中继器",
  "Raider Hatch Key": "袭击者舱门钥匙",
  "Red Coral Jewelry": "红珊瑚首饰",
  "Remote Control": "遥控器",
  "Resin": "树脂",
  "Ripped Safety Vest": "撕裂的安全背心",
  "Rocket Thruster": "火箭推进器",
  "Rocketeer Driver": "火箭手驱动器",
  "Roots": "根茎",
  "Rope": "绳子",
  "Rosary": "念珠",
  "Rotary Encoder": "旋转编码器",
  "Rubber Duck": "橡皮鸭",
  "Rubber Pad": "橡胶垫",
  "Rubber Parts": "橡胶部件",
  "Ruined Accordion": "损坏的手风琴",
  "Ruined Augment": "损坏的增幅器",
  "Ruined Baton": "损坏的警棍",
  "Ruined Handcuffs": "损坏的手铐",
  "Ruined Parachute": "损坏的降落伞",
  "Ruined Tactical Vest": "损坏的战术背心",
  "Ruined Riot Shield": "损坏的防暴盾牌",
  "Rusted Bolts": "生锈的螺栓",
  "Rusted Gear": "生锈的齿轮",
  "Rusted Shut Medical Kit": "锈死的医疗箱",
  "Rusted Tools": "生锈的工具",
  "Rusty ARC Steel": "生锈的ARC钢材",
  "Sample Cleaner": "样本清洗剂",
  "Sensors": "传感器",
  "Sentinel Firing Core": "哨兵射击核心",
  "Signal Amplifier": "信号放大器",
  "Silver Teaspoon Set": "银质茶匙套装",
  "Simple Gun Parts": "简易枪械部件",
  "Snitch Scanner": "告密者扫描仪",
  "Spaceport Container Storage Key": "航天港集装箱仓库钥匙",
  "Spaceport Control Tower Key": "航天港控制塔钥匙",
  "Spaceport Trench Tower Key": "航天港壕沟塔钥匙",
  "Spaceport Warehouse Key": "航天港仓库钥匙",
  "Speaker Component": "扬声器元件",
  "Spectrometer": "光谱仪",
  "Spectrum Analyzer": "频谱分析仪",
  "Spring Cushion": "弹簧坐垫",
  "Spotter Relay": "观测中继器",
  "Statuette": "小雕像",
  "Steel Spring": "钢制弹簧",
  "Stella Montis Archives Key": "星山档案室钥匙",
  "Stella Montis Assembly Admin Key": "星山议会管理员钥匙",
  "Stella Montis Medical Storage Key": "星山医疗库钥匙",
  "Stella Montis Security Checkpoint Key": "星山安检点钥匙",
  "Surveyor Vault": "测量员保险库",
  "Synthesized Fuel": "合成燃料",
  "Syringe": "注射器",
  "Tattered ARC Lining": "破损的ARC衬里",
  "Tattered Clothes": "破烂衣物",
  "Telemetry Transceiver": "遥测收发器",
  "Thermostat": "恒温器",
  "Tick Pod": "蜱虫舱",
  "Toaster": "烤面包机",
  "Torn Book": "撕破的书",
  "Torn Blanket": "撕破的毯子",
  "Turbo Pump": "涡轮泵",
  "Unusable Weapon": "无法使用的武器",
  "Vase": "花瓶",
  "Very Comfortable Pillow": "非常舒适的枕头",
  "Volcanic Rock": "火山岩",
  "Voltage Converter": "电压转换器",
  "Wasp Driver": "黄蜂驱动模组",
  "Water Filter": "净水滤芯",
  "Water Pump": "水泵",
  "Wires": "电线",

  "Tempest": "Tempest",
  "Rattler": "Rattler",
  "Kettle": "Kettle",
  "Bettina": "Bettina",
  "Arpeggio": "Arpeggio",
  "Ferro": "Ferro",
  "Renegade": "Renegade",
  "Aphelion": "Aphelion",
  "Stitcher": "Stitcher",
  "Bobcat": "Bobcat",
  "Il Toro": "Il Toro",
  "Vulcano": "Vulcano",
  "Hairpin": "Hairpin",
  "Burletta": "Burletta",
  "Anvil": "Anvil",
  "Venator": "Venator",
  "Torrente": "Torrente",
  "Osprey": "Osprey",
  "Jupiter": "Jupiter",
  "Hullcracker": "Hullcracker",
  "Equalizer": "Equalizer",

  "Free Loadout Augment": "免费载具强化",
  "Looting Mk. 1": "掠夺 Mk. 1",
  "Combat Mk. 1": "战斗 Mk. 1",
  "Tactical Mk. 1": "战术 Mk. 1",
  "Looting Mk. 2": "掠夺 Mk. 2",
  "Combat Mk. 2": "战斗 Mk. 2",
  "Tactical Mk. 2": "战术 Mk. 2",
  "Looting Mk. 3 (Cautious)": "掠夺 Mk. 3（谨慎）",
  "Looting Mk. 3 (Survivor)": "掠夺 Mk. 3（生存者）",
  "Combat Mk. 3 (Aggressive)": "战斗 Mk. 3（进攻）",
  "Combat Mk. 3 (Flanking)": "战斗 Mk. 3（侧翼）",
  "Tactical Mk. 3 (Defensive)": "战术 Mk. 3（防御）",
  "Tactical Mk. 3 (Healing)": "战术 Mk. 3（治疗）",

  "Light Shield": "轻型护盾",
  "Medium Shield": "中型护盾",
  "Heavy Shield": "重型护盾",

  "Bandage": "绷带",
  "Defibrillator": "除颤器",
  "Fruit Mix": "混合水果",
  "Herbal Bandage": "草药绷带",
  "Sterilized Bandage": "消毒绷带",
  "Vita Shot": "维他注射剂",
  "Vita Spray": "维他喷雾",
  "Integrated Shield Recharger": "集成护盾充能器",
  "Shield Recharger": "护盾充能器",
  "Surge Shield Recharger": "冲击护盾充能器",
  "Adrenaline Shot": "肾上腺素注射剂",
  "Agave Juice": "龙舌兰汁",
  "Barricade Kit": "路障工具包",
  "Door Blocker": "门阻挡器",
  "Remote Raider Flare": "远程袭击者信号弹",
  "Zipline": "滑索",
  "Binoculars": "双筒望远镜",
  "Flame Spray": "火焰喷雾",
  "Integrated Binoculars": "集成双筒望远镜",
  "Noisemaker": "噪音器",
  "Photoelectric Cloak": "光电隐形披风",
  "Recorder": "录音机",
  "Snap Hook": "挂钩",

  "Light Impact Grenade": "轻型冲击手雷",
  "Heavy Fuze Grenade": "重型导火索手雷",
  "Blaze Grenade": "燃烧手雷",
  "Gas Grenade": "毒气手雷",
  "Showstopper": "Showstopper",
  "Snap Blast Grenade": "闪爆手雷",
  "Seeker Grenade": "追踪手雷",
  "Shrapnel Grenade": "破片手雷",
  "Trigger 'Nade": "触发手雷",
  "Trailblazer": "开路先锋",
  "Wolfpack": "狼群",
  "Lure Grenade": "诱饵手雷",
  "Li'l Smoke Grenade": "迷你烟雾弹",
  "Smoke Grenade": "烟雾弹",
  "Tagging Grenade": "标记手雷",
  "Light Stick": "荧光棒",

  "Blaze Grenade Trap": "燃烧手雷陷阱",
  "Gas Grenade Trap": "毒气手雷陷阱",
  "Lure Grenade Trap": "诱饵手雷陷阱",
  "Smoke Grenade Trap": "烟雾弹陷阱",
  "Explosive Mine": "高爆地雷",
  "Gas Mine": "毒气地雷",
  "Jolt Mine": "电击地雷",
  "Pulse Mine": "脉冲地雷",
  "Deadline": "Deadline",

  "Compensator I": "补偿器 I",
  "Muzzle Brake I": "制退器 I",
  "Shotgun Choke I": "霰弹枪喉缩器 I",
  "Angled Grip I": "斜角握把 I",
  "Vertical Grip I": "垂直握把 I",
  "Extended Light Mag I": "扩容轻型弹匣 I",
  "Extended Medium Mag I": "扩容中型弹匣 I",
  "Extended Shotgun Mag I": "扩容霰弹弹匣 I",
  "Stable Stock I": "稳固枪托 I",
  "Compensator II": "补偿器 II",
  "Muzzle Brake II": "制退器 II",
  "Shotgun Choke II": "霰弹枪喉缩器 II",
  "Silencer I": "消音器 I",
  "Angled Grip II": "斜角握把 II",
  "Vertical Grip II": "垂直握把 II",
  "Extended Light Mag II": "扩容轻型弹匣 II",
  "Extended Medium Mag II": "扩容中型弹匣 II",
  "Extended Shotgun Mag II": "扩容霰弹弹匣 II",
  "Stable Stock II": "稳固枪托 II",
  "Compensator III": "补偿器 III",
  "Muzzle Brake III": "制退器 III",
  "Shotgun Choke III": "霰弹枪喉缩器 III",
  "Silencer II": "消音器 II",
  "Silencer III": "消音器 III",
  "Shotgun Silencer": "霰弹枪消音器",
  "Extended Barrel": "加长枪管",
  "Angled Grip III": "斜角握把 III",
  "Vertical Grip III": "垂直握把 III",
  "Horizontal Grip": "水平握把",
  "Extended Light Mag III": "扩容轻型弹匣 III",
  "Extended Medium Mag III": "扩容中型弹匣 III",
  "Extended Shotgun Mag III": "扩容霰弹弹匣 III",
  "Stable Stock III": "稳固枪托 III",
  "Lightweight Stock": "轻量枪托",
  "Padded Stock": "软垫枪托",
  "Kinetic Converter": "动能转换器",
  "Anvil Splitter": "铁砧裂解器",

  "Light Ammo": "轻型弹药",
  "Medium Ammo": "中型弹药",
  "Heavy Ammo": "重型弹药",
  "Shotgun Ammo": "霰弹弹药",
  "Launcher Ammo": "发射器弹药",
  "Energy Clip": "能量夹"
}


